日本女子弓道，班女好撚正

打喊露女
ｄ和服好撚靚
個個皮膚都

開乜撚嘢時事台呀

da撚哂jer ohmygosh arigato

有沒有av主題

反日掛

著名五毛專用舊聞娛樂聞洗時事台
好心個名咁易認就記低佢啦

記得啦
提人唔好推je
一齊試下report睇下連仔會唔會封account

寫原因：
多次有目的於時事台開AV或娛樂 post企圖影響時事討論

希特拉係五毛